屯門懷疑放催淚彈呢單野根本就同武漢起焚化爐件事一鳩樣

已經唔係政見問題，連民生問題都派黑警鎮壓，仲要擅闖私人企業拉人，呢單真係好撚嚴重，一定要煲大

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工